天佑香港！

香港是個褔地，不可以一直內耗！
但願有人能帶領香港走出陰影！
🐮🐂🐃🐄

熊軍們都太可惡了，他們很多人已經被邪靈附身，心只存惡念，
一直想香港亂下去，發國難財後就移民離開！
他們已經沒救了，我們牛軍要幫香港撐下去！
不可以讓香港沉淪！🐮🐂🐃🐄

香港加油！牛軍加油！
🐮🐂🐃🐄

孤單可憐，一丐者坐在路旁，雙目失明，不能看見亮光；
緊握破衣，黑暗中戰兢不停，🐮🐮一來，使他重見光明。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳；
惡者捆綁，傷害己體無人救，🐮🐮一來，釋放他得自由。
🐮🐮一來，🐻🐻權勢就粉碎；🐮🐮一來，抹去一切眼淚；
除去幽暗，使痛苦變為甘甜；🐮🐮一來，萬事都要改變。